反送中之攻‘日’文宣戰

呢兩張圖令我諗起到而家都好影響日本嘅數碼暴龍，有冇高手，可以將我哋今日咁難得的成果嘅片段或者相片，
用數碼暴龍經典嘅背景音樂‘brave heart’，去做一段片，我相信呢段片放喺日本（例如嗰個電視框形狀loco既網站)，我相信迴響一定比放報紙頭條大

附上中日文歌詞，好貼合我哋😭